求日文達人指點

呢句係乜意思？

請準備便當

呢句呢，禁完左鍵冇反應，禁右鍵就重設

係咪已經收拾好枱上面既野？

係咪要收拾枱上面既野？

左右鍵分別代表乜？

右鍵好似係確認？

左解係，右解唔係

はい=yes
いいえ=no

大概明，唔該！